有無人好愛另一半愛到好無安全感？

之前無咁愛佢時覺得好多野順其自然
唔會care太多
會俾自由佢
唔會呷醋佢同邊個異性朋友出街之類
反而佢就好管我
唔鍾意我同異性接觸
好少事佢都會發我脾氣
佢話係緊張係愛我先會咁
當時覺得好辛苦好唔開心
但後來習慣咗覺得無乜嘢
會用佢嗰套嚟維繫段感情
自動自覺遠離異性朋友
對其他異性有介心
當然佢都好好
就算有其他人埋身佢都會一一拒絕
去邊又會自動報告
不過我發現一齊越耐
我越易呷其他人醋
成日怕其他人會搶走佢
未一齊前佢都算多異性埋身
試過有人主動留電話俾佢又有人主動撲去攬佢想錫佢
宜家自己成日心理壓力好大
即使無事發生都好怕有日會無咗佢
究竟點算好
我知我地都好愛對方
所以真係好希望可以搵到方法享受多啲段關係
唔想自己成日亂噤諗嘢

因為你自卑

但對你覺得比空間自己同佢既時候又好容易會出事

報應

Lm

有冇直接表達過